威靈頓牛扒原黎好易整

本新諗住買一田牛，點知冇咁大舊
去佐街市買，70蚊大大條
原黎一樣得✌🏻

用西瓜刀切 即刻無左果種風格

中西合璧🤘🏻

so皮買邊隻？

咩扒黎？70蚊咁平？

好撚勁好正

有冇磨刀加啲鐵質落黎

好似7成熟 完全睇唔到肉汁

酥皮就燶左 不過一刀齊口切酥皮又唔會散 唔錯

係咪ROYAL級?

整威靈頓個部位既肉叫咩名？
整得唔錯 起碼切開冇散

見到都唔想食sor

係百街買，啲皮同啲牛肉一樣價七十幾蚊

街市牛肉檔，佢吊起佐一條條果啲
見佢同電視果啲差唔多樣 都係圓柱體

我都想知
去一田買果陣，拎住張電視cap圖問
個姐姐話牛三角肩
但冇得買😑唔知真定假

😋好想再食，但冇得食

屌，成舊屎咁。

係 咁都俾你睇穿，唔知係唔係因為街市牛，真係冇汁

似你

傳統上應該用fillet嘅
唔知用其他cut會點

個部位叫牛柳 filet/tenderloin , 成隻牛最珍貴既部位

特徵係少脂肪, 肉味濃

就咁睇落7成似

關街市牛咩事
係咪菲力來先？

70幾蚊買到filet?

D皮撚貴既

好似街坊包舖出爐作品

有得揀Hanger steak 我會揀hanger steak

街市牛都夠膽七成熟 你真係膽生毛

🤦‍♀️我想整到全熟咖
但佢塊皮開始變黑

街市牛食咁生
因住入醫院

其實買d急凍牛柳黎整得唔得嫁
有冇人試過

真

It's fucking raw

You donkey

牛肉邊個街市買？
好底屌

我樓下領展

有聲

食撚死你

根據Gordon Ramsey 係fillet

你咪一樣成塊閪咁

好乾身
不過個色都幾靚

垃圾牛就咪撚整咁生啦 屙撚死你呀
扮撚哂品味生活咁 你食落都知乾爭爭難啃啦！
買塊靚少少嘅再搞咁多花臣啦

街市牛都敢生食
排定急症啦樓主

本地黃牛都敢食7成

無鐵粉？咁點食啊
有無睇過東方Gordon Ramsey點整架？

其實靚牛扒唔使

街市牛你都夠膽食生
你係咪平時去開街市買鯇魚做刺身

威靈頓一定要菲力，得菲力先做到少脂肪入口即溶

見到街市肉檔真係嚇一嚇，希望樓豬冇事

樓豬潛咗水，係咪痾緊？

排緊急症

無磨刀片碎上面，失敗

街市牛，你一個人食晒成條呀？

真係好大膽

我係樓下領展商場買的
果陣可能就收檔，所以平啲呱

少脂肪反而會入口即溶？

多謝大家關心，幫大家試過，冇屙，冇痛，冇問題
本地黃牛唔差

我會鯇魚切片打邊爐

緊係開心分享啦，一人一舊

笑撚死

本地牛係唔差
但本地冇可能70囉

街市一般賣既係大陸黃牛

70蚊想食本地牛

向偉大的祖國致敬

係時候買定杜蟲藥

老鼠肉染色扮牛肉 ，大陸運落黎，最興架啦

屌你有冇常識架

樓主揀定棺材未
生食老鼠

樓主萬一有咩依郁 我到時燒條bread street kitchen嘅威靈頓牛比佢致敬

傻瓜黎既，係牛肉黎

老鼠肉咁大條
袋鼠肉呀？

咁點解同一樣既cut
安格斯會濃味過和牛 明明和牛脂肪仲多
品種問題

我加多條lobster wellington

街市買既牛都敢煮到MW
酥樣貴正常呀 呢家啲牛油咁貴

多脂肪少肉味係常識黎，所以好多中意食牛嘅人都麻麻地和牛，成口油無肉味

菲力因為個部為少運動所以就算少脂肪都無乜肉味，但入口鬆化啲